求搵番細個卡通片

細個睇有線台有個卡通講人收集神器主角好似叫孫悟空集齊神器會提升戰動力，個神器係圈圈套落個身
仲有有個神器係豎琴收埋係個女人身上
有冇巴打知依套卡通片兄咩名

刀劍神域

係咪依套

就係依套